[左閘靠黑文] 曼城球迷吹水區 125

2017/18 英超冠軍

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

Coaches
Pep Guardiola 🇪🇸
Carles Planchart 🇪🇸
Lorenzo Buenaventura 🇪🇸
Mikel Arteta 🇪🇸
Rodolfo Borrell 🇪🇸
Xabi Mancisidor 🇪🇸
Manel Estiarte 🇪🇸
Brian Kidd 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Players
1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
49 Arijanet Muric 🇽🇰

2 Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany(C) 🇧🇪
5 John Stones 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷
34 Philippe Sandler 🇳🇱

8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

7 Raheem Sterling 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
10 Sergio Agüero 🇦🇷
19 Leroy Sané 🇩🇪
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
33 Gabriel Jesus 🇧🇷
74 Luke Bolton 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Lm

爽手

對面應該戰術有研究過，中場過埋會比耶跟丁力爆，佢唔夠人防

既然入到四強都唔可以睇小嘅

黑文真係好大件

下個post變綜合格鬥討論區

屌你個post無1001

我唔想睇人重傷

我最驚係決賽要對狼隊

walker....

正皮比標題

屌walker應該傷

copy左個post link post唔到

多數係，買重狼隊

上季劇本傷閘

打熱狗冇Walker

話撚左要留力出局，而家傷右閘了

2場傷2閘 無運到咁

咁快傷

仆街

黑文又比哥狗屌

擔尼

似抽筋

分分鐘咁樣冇咗兩個盃

獲加打開mma邊有咁易傷

做咩傷，咁岩冇睇到

對面組織幾靚

walker跑都un下un下

唔好傷呀..

咁早抽筋?

好似上場有踢

呀根肯搶左
趁有價拎佢換史基尼亞

肌肉攰又撞一撞真係會抽

上場佢自己拉傷左

我見隊醫幫佢壓腿拉腿，正常傷唔會咁

磁石腳

有冇睇架 真高傷 換walker喎

cwa cool ball

佢出場冇耐喺近底線個位自己又扯親肌肉 差d要換

施華

痴左aa膠咁

唔訓一腳ban入去

以為你講佢換出

對面防守有料

垃圾華又無表現

Mendy fake 人

黑文隻右腳

白文出波

勁好笑

葡

walker又想mma

比人mma先

獲加又想大賽派膠

紅牌智撚障？

Walker：腦殘

walker

Var

唔係咁樣睇VAR下話

獲加想紅牌

比人踩到屎忽

walker平時都咁撞鳩人㗎啦

冇紅 嚇死

獲加嚇到賴屎

好撚彩

No red card

獲加條傻鳩d EQ好撚低

抽根仲要踩屁股

弱智波牛

On9 鬥下牛就想紅？

咁都紅去打乒乓波啦

Check VAR 竟然唔係check踩獲加

第一次睇VAR check red card
好彩佢冇出手

對面開始迫

洗唔洗check VAR 咁on9 啊

Hand ball wo

英超球證真係垃圾黎

咁都紅就全部轉打乒乓波算啦

如果唔係多汗線落去
真係頂落去應該有牌

終於搵到link, 不過低清

因為呢個動作對一個伊朗人黎講係好唔尊重
等於話人係狗咁解

牌都無
都check var

哥迪奧拿番去肯定指住佢鬧
佢之前有場都係咁樣俾哥狗扯返出嚟勸交

黃左

一人一張
打和啦Super

屌你黑文d乜撚野波黎 禁區頂斬個中腰波比隊友

收皮啦屈。dee

好撚驚walker整多野 自動申請領紅

Jesus

獲加撚知咩

除左大力同快 冇救的

耶蘇咁樣哂左個反擊

點解碎步跑都追到

黑文根本摩蘭奴之流

上場比人屌完，唔夠膽自己黎

永遠唔見黑文啱位

3 打 5都唔算太優勢，領先一球打慢d 都係好事

踢街場咁

overlap d timing 錯撚哂

Kdb

sor無氣😂

舊時黑文呢下比人撚死了

仲要overlap冇波拎就企撚左係到

2對1好難撚 cut in 拿水幫佢封埋得返落底

黑文呢下又守得幾好

而家都係人哋慢

幾有合作，兩個封曬位

快我成分鐘
大佬係睇現場定有無link 可賜

黑文守得好撚靚喎

似想試下比丁中路試下唔洗成日拉

拜3-0

用大陸link 上個post有 35頁個d位

2個都係法國人 傾到計

搵搵先，thx

傳啲波柒到

半1全1既節奏

對面岩岩個反擊淆一淆

拜仁贏到3:0

全1-2

睇下多仔個陣先啦

拜仁4:0

黑文做乜鳩 完全錯曬位

笑撚死黑文等個波跌落黎 比人一野推過埋 有冇咁撚無腦

黑文比人話過就過

黑文要配sane sane要cwa 無sane出咩鳩黑文cwa

個肥仔好打2

迪布尼跳到好高

冇人出傷曬

左擔泥好過

今場唔用費奴sane

會爆炸

擔尼好耐無爆啦

講到黑文迪好穩咁

又贏波輸盤

F25抖下好過

黑文打成點

d假波撚又要吠

廢

4:0了

有球守得幾好
其餘時間意識=0, 狀況外

冇得出所以穩

黑文俾啲心機啦
加盟左一年半都仲未搞清楚個打法

打法係無問題 但佢波又係亂出 黑人個隻實淨又唔夠 位就失哂 人就任過

真 放題

擔泥換walker
唔好有事呀plz

真係擔泥

抽下筋兼黃牌驚佢發瘟姐
應該冇野

我覺得驚佢mma 多過真係傷

落左場有咩感受

比啲時間黑文
佢話晒傷左咁耐

邊個玩後腳

無真高唯有係咁

擔泥幫獲卡ko 條16號？

擔泥

由上年傳佢黎已經覺得佢係有攻冇守冇腦黑人

假到

希望早日康復

屌diving

對痢個揚咪幾好

因為3中堅陣 後面有人包

假撚到咁都有牌...

踢左成50分鐘

隊波都係hea下無上力既感覺

今季wor

搞乜 中場出翻黎閪左咁多。。。

對面好努力

唔都唔洗失

好險

做咩比人禁住屌

咪撚燈

拿水

壓曬上黎打

嚇撚死..

開始對攻

嚇撚死。。。

拿仔

差啲玩完

拿仔呢個笑容

Mendi 守得好

Mandy

比人糕左都係1:1點挽猿

準備劇本hea 到70分鐘比人1-1

jed

小妹係拿水條女

哥狗唔想消耗咁大

擔泥中場=倒米

kdb

屌kdb...

mma

唔撚好傷呀kdb

黑文d球真係隊友都估唔到

Mendy真係柒到笑

CLS踢到人都仲可瞓攞free kick

Mandy面對面都可以交失

屌你原來係4場mma

黑文啲基本功

搞乜 成隊亂曬籠

黑文有價好賣

對面踢撚到咁冇事 丁力hi到下就即吹

英甲料勁幾撚多

哥狗唔好留力留出喎就得

根叔

根

斬撚完未

根呢下勁

行程標準真係唔知係邊

球証標準真係唔知係邊

球球斬頭

仲以為前面仲係迪斯高

哥狗sick ball

對面打緊乒乓波，我地打緊攬球

費奴都要出黎啦

F25換kdb?

hkseven

文迪

丁力回防靚閘

黑文又柒

好撚野文迪

次次對我地對門龍就上身

黑文

丁

2個人夾仲唔回波轉身帶

加強防守

費奴換唔訓

對面都唔比角球

唔訓個樣勁嬲

馬會開2/2.5 全格收你皮

落個中堅換文迪喇
無踢五個月，第一場踢要佢正選90分鐘cls

諗住改打反擊？下一個換辛尼？

佢成日都好嬲

哥狗想留力打mma

呢段鏝all in下盤

唔訓傷好無耐，要抖啦

冇吹所有人都企曬係到

黑文真係好廢

黑文踢到咁 歐聯靠佢輸撚死都似

哥狗淆左
換個費奴出黎

我估一陣換走黑文入辛尼，打三中堅

裁判咩料

我鏝呢排豬盤多

又冇foul

球證有冇病

想射死人咩

黑文係咪太耐冇打 成日想去又唔去 做決定一猶豫就比人搶左個ball

拿美斯

冇左牙路搶點 黑文根本冇撚用 出埋啲波廢到 又唔識fake 下下推順黎出 阿婆都守到

對面呢個時間出隻跑狗

真係傷曬留力，冇法

屌你踢撚死人

終於出牌

入多球就得了

正式宣布希望白禮頓全隊斷隊

終於肯比牌

早就要比了 痴撚線

白禮頓我真係屌你老母臭閪

費奴視野幾好

我城都好耐冇踢爛仔波了 當之後打MMA預熱

老實熱狗今季都搓多左波
至少無呢場咁mma

乾淨白勁撚到

洗唔洗號跪低呀

bwa

Bwa前一秒仲好型

如果依個post開遲d就叫 黑文打得少

之後柒到

往死裹踢

佢痴波真係痴得好靚

石頭

上年有一場又係MMA
係咪卡迪夫城

又差少少

屌 差d

入多粒了屌

石

換黑文

慘撚到

黑文換石頭

擔泥後上時機好岩，可惜冇比到佢

係

真喺打反擊

對對真係鐵桶黎

左丹右石

擔泥LB 石RB

入多粒就夠了

哇屌 擔泥

擔泥算係咁

幾個越位

有var唔驚對面黑哨入球

嘩屌 好撚驚了

而家換辛尼出嚟就正 爆撚死對面

換哂了

換曬了3個

贏1粒都夠啦 猜波啦唔好再同對面埋身啦

屌 喺喎 唔記得獲加中場換出

廢龍痴鳩線

屌又mma

廢龍傳醫院波

屌 差啲爆

好撚驚

不嬲都係咁踢

個裁判真唔撚識吹㗎喎

暗黑兵法等隊友俾人鏟

又黎黎腳

廢龍

我地hi下吹，對面唔撚理

廢龍接實

又射

整間又斷

射鳩佢地就岩架啦

浪射模式

擔泥今場真喺有啲料到

廢龍痴線

但呢球踢得唔錯

浪射王

射

對面最撚勁就係個dunk

頂多陣

插水

傻閪自己攞唔靚係度插水

手球加插水

妖皮啦咁樣想呃pen你估你係痢狗咩

拿仔真係冇買錯

哥狗睇黎都係唔滿意

又輸廢奴

屌你老母

依加入我跳樓死呀

咁都射唔入

費奴d小動作

仆街你哋講到輸咗或者pen

丁力

差d入

咁靚反擊

丁左腳射得算係咁

耶穌比得好靚

難射到咁 都要比人屌

射到都當贏

耶穌靚交

拖拖拖

即係美斯右腳射

其實比高波都難接
以為佢會控定先

丁應該控定先？

完場

final

10完

FT

準備4冠

決賽見

控唔到啦，冇時間

真係1粒完場

講真場mma初級都咁難打，仲要打隊mma高級

牙路決賽出到?

贏波輸盤

白禮頓呢隊波防守真心勁

無可否認佢哋下半場打得好好

但係曼城咁撚樣打狼隊一定仆街

等睇fa cup final又柒

出左一半主力姐，有阿古獸回後拎波好好多

有路捉 依排下盤未輸過

狼隊會攻，機會會多啲，但狼隊反擊都勁

搞撚掂！

放棄聯賽歐聯爭FA Cup好過
一場過

狼隊出到線再講

真
狼隊打弱隊唔掂
隨時屈福特贏到都唔奇

On9

Pep Guardiola has now reached the final of every cup competition he has ever entered as a manager:

✅ Copa del Rey
✅ UEFA Champions League
✅ FIFA Club World Cup
✅ DFB-Pokal
✅ Carabao Cup
✅ The Emirates FA Cup

Walker張紅牌要還㗎！

幾時有新圖？

禾要屈apps呀

用咗好耐了

咪俾左幾set你
係舊左啲

我要賓周果張

大放送

丁力左腳勁左咁多

Walker 傷？

識玩

5月既事

琴晚留力留到咁
決賽就唔係咁講架喇

文迪好廢

有勁過？

search 摩6-6城

客場對猁
踢到曉飛

佢波都未識傳
對攻有位比佢跑發揮長處
尋日大巴一冇位爆佢就成個弱智咁

呢場代表作

同樣係法國黑鬼
文加拉都有代表作

第一場

仲記得j撚到出晒血
拍住隊長打軌
封撚到哥斯達一棟都冇
之後第2場開始就係咁派膠

我覺得叫佢拉邊岩架喇
學辛真高內收玩鳩佢咁款

講緊文加拉

當無睇過ok?

睇見愛華頓個李察利臣，就諗起6000萬鎊買馬列斯條仆街

叫文加拉打邊囉咁

插花回傳

下場足總杯對狼隊
都係輸左佢留力歐聯算

不如歐聯都輸咗佢留力聯賽

好

再不如輸埋聯賽留力下季啦

迪路菲奧 爆佢！

屈仔好波

屈福特deeney成場波頂實咁濟
我地ota laporte 死硬

好過踢狼隊

爆佢！

咁都有得燈

新人留名 不如輸晒佢留力打飛機啦

好過打狼

中！

屈都要燈

掂

唔洗踢狼

冠已袋了

講真慶祝定三冠先
社區盾 聯賽盃 足總杯

老尷

BIN定先

又粒

又要比迪路菲奧爆...

多謝哂

牙路好返了

聽晚支持曼城打狗

可能牙路後備

希望作客都唔好太保守

已射

變態死基佬

排骨仔都敢show 出黎，咩世界

等睇聽晚比孫興民強姦

哥狗幾時有保守過

作客出閪陣最進取係佢

有無鏝睇緊車vs咸？

@人妖腥

頭先世三球一過6, 我地有無邊個球員做到？腥係咪最接近果個？

丁美斯

應該得

諗好左下次topic
鏝城三打死熱狗

狗肉放題

［熱毒鏝延］曼城綜合格鬥討論區

270分鐘任食

低汁

曼城綜合格鬥討論區

呢個ok喎

如果葵芳廣場都執埋嘅話，香港應該無哂高質商場

今晚唔睇了，我驚血

火掌柒開，唔好怪佢

可能佢真係覺得葵芳商場高質

葵芳

真係有葵芳商場嫁

火掌柒撚到

火掌日日出去柒

最大機會係扭哂射唔入

上季就係

今季有名你叫丁斯

近4場對熱狗 4g1a

丁力美斯式連過5人

屌，又搞臭我個名

買重熱刺燈

無盡的實驗，遲下廢龍打防中

訓先3點見

發現連登鏝迷多數都有啲缺陷
牙路：癲狗、短鳩（7.8cm)
水塘 ：人格扭曲（成日想睇自己愛隊輸波）
廢龍 ：綠帽狗
耶耶：肥過豬閪（晚晚M記宵夜）
人妖華：易服癖
腥：童年受父母冷待（所以網上刷存在感）
火雲掌：嚴重弱智（水銀大師）
狙狗：ptgf
黃耶：人都死埋無謂提
奧達文迪：熱狗
陳波追：黑心食店老闆（過期奶菜）
Ken狗：殘種蝗
兩隻科登：人格分裂
獲加：腎虧（早瞓到傻）

btw咩係奶菜

又點撚樣呀屌你

奶茶

老屈到
話佢孤寒咪得

明做鳩佢

絲（中上樣）：靚女一個

訓先，今晚三點見

小妹永遠站在老細一邊

腥狗真係特別肉酸

U2

你最撚肉酸啦死人妖

屌你老母黑心食品

訓先 頂唔緊

咁你兄弟?

阿古路出唔出得？

有跟操

冇上水知咩事

仆街出大夫同馬水

大夫馬列斯 唔睇了

Here’s how we line-up in the #UCL tonight! 😍

City XI | Ederson, Walker, Laporte, Otamendi, Delph, Fernandinho, Gundogan, Silva (C), Mahrez, Sterling, Aguero

Subs | Muric, Kompany, Stones, De Bruyne, Sane, Jesus, Foden

Mahrez黑文又傷?

哥狗又試陣屌

B華呢

睇陣容哥狗唔似想急攻，btw delph

睇落想留力聯賽

大夫好返啦咩

屌你老母今場大夫唔爆我以後講野後面加個汪字

Btw我華

唔講唔覺 無啦啦傷?

出馬水都唔出腥

係喎no bwa = no party

馬水呢場試下柒
反你老母一世

b華冇後備 mendy冇後備

不過睇twitter 馬水對上3場對熱狗3g2a

屌你老母又要見到馬水條撚樣係到un

留力？

希望佢今場生性喇

Delph

係曼城得上次入過熱狗球負碌波之嘛

如果佢今場唔自爆就好啦

大夫今場唔自爆我退出連登啦

條後防線就係足總盃比人完爆果條
係咪痴撚線

唔準你咁講 丁靠真實力扭爆Trippier

咁弓喜定無自爆了

再見

乜鳩 講緊馬水

大夫連領先緊冇壓力下都可以自爆
打熱狗呢d快攻想唔自爆
傻撚左咩

見到呢個陣容好想死，delph 白文 仲要無腥kdb 加乘既cwa

我知,但你講到成個功勢都係靠運咁

真 仲要同son對位

等睇今晚無限中出

出馬水+大夫

唔當佢呢球負碌
上場打卡迪夫城幾次連人都當過唔到波都失埋仲有咩好講
未計之前落場果d
仲冇用過上年既b華

戴夫

的確上季尾已經睇到Bwa有進步
今季馬水仲係令人不斷失望

佢隻自爆唔係失位咁簡單
佢係連企位都錯
擺明唔岩打閘 哥狗仲要係咁放佢打閘
今場打孫興民我寧願用mendy
2個都防守廢又自爆
我寧願用個推到上去出爆助攻力好d既人

#THFC: Lloris (C), Trippier, Alderweireld, Vertonghen, Rose, Sissoko, Winks, Eriksen, Dele, Son, Kane

肥普正常陣哥狗我立即dllm 10次

大笑左出聲 哥狗作客永遠唔會令人失望😂😂

睇左成季 有撚乜野用
un2下插下花過唔到 回後
最多咪比佢cut大位左腳射 咪又係射落人到
依家先扭都扭唔到
係李城都叫撚到人仆街
依家真係

肥普上場打猁出352真係唔知做乜鳩

出左陣未?

德夫同馬水

讓路囉，你睇alderweireld 果球老烏就知啦

上面有

Lloris條傻閪自爆啫

上年B華第一場覺得唔差㗎喎

Winks傷

但之後都係unun佬
但起碼b華都會過下人分下波
依家馬水只係一下插花 再回後
佢推返入中間都係回後架渣

而家唯一希望丁美斯救世

用馬列斯真心唔係問題，點解會有大夫....

bwa 今季進步好多，上季都唔係勝利十一人

打猁果場son後備
仲有個賓艾維斯喎
352果件咩山齊士咪比人屌打

其實都有問題。何不左腥右丁?

我一直講緊上季
今季b華值得拎mvp啦直情

馬水冇問題你都講得出btw你去左邊 後備都冇

辛尼我覺得60mins出黎爆一輪會好d
馬列斯可以打防反比佢自己舞下

馬水係哥狗死攬，果球pen同佢d 19fans先搞到咁，其實第一季唔差

今晚重點係睇delph 比兒子玩弄定丁力玩弄脆皮

睇左成季馬水 不如搵個鏝話我知有咩理由撐馬水

B華去撚左邊 呢個陣兇多吉少

射失對利嗰球12碼我依家仲記得
仲要係爭住射

我覺得馬水同上季bwa 差唔多，不過上季咁多收購都對版仲有黑文薦底先無馬水咁柒

b華第一季仲融合緊啦
邊打到係摩納哥歐聯屌打鏝果隻氣勢
不過今年真係勁左好多就真
cool波有分波又有 得分能力都有
馬水果球12m記一世
10幾年作客晏菲路不勝 難得有12m射
龍都唔撚中

利申：反馬水

咁馬水都第一季je

bwa上年都叫cool到波 分下波有d用處
依家馬水連波都cool唔撚到呀
有冇睇上場對卡城呀
幾次過人波都比人偷撚埋

依家連波都唔識扭
仲要比人偷埋

Kdb傷？

仲有 馬水係哥狗講既重點收購黎

我都反佢，不過係梗加想屌爆死攬佢既哥狗

華水後備都冇

後備

馬水都唔知係咪幫哥狗含開撚

屌

仆街了，熱狗個陣幾好

哥帥今場唔想羊????

個陣又唔係真係好差。

不過俾我感覺真係好能hea

換走大夫同馬水就正常陣

明明可以拿水打左(btw丹路後備都冇)
辛尼bwa打翼 係要出個奇怪陣。。。

好想睇到頭場贏

作客求穩一向哥帥既風格 隨時0:0

幾年前帶拜作客巴塞 夠膽3後防man mark MSN

1：0
大夫自爆

完場輸1粒OK既 唔好傷撚哂就得

放馬水出黎吸傷 暗黑兵法 哥狗

理想：
Sane Aguero Sterling
Silva KDB
Fernandinho
Laporte Stone Otamendi Walker
Ederson
現實：
Sterling Aguero Mahrez
Silva Guendogan
Fernandinho
Delph Stone Otamendi Walker
Ederson

我估1:1 番到主場456

呢個陣容呢場守和其實收貨

但係作客有優惠

有冇手機lin

唔出b wa
唔撚睇了閪波一場

深夜西波是常識吧

360

大夫

咪笑鳩人，你最近都場場自爆咁滯

求和波算

大夫馬水

開波

嚇死

白文一開波就自爆

笑左係咁同對面彈

跪求英文旁述link

依場大家都係作客

有上年打痢嘅影子

人地真主場 英超都踢過1場

柒完未

雙方都幾保守

B華後備都冇？

英超踢過一場咁多 咁真係主場喎

猁1:0

咁就穿

但個主場氣勢好勁

保送

邊個咁得閒續個負評

我

同埋我

丁斯

靠屈腥了
熱刺最廢閘位

pen ?

準備12碼

死鏝狗又黑？

Pen?

玫瑰手球

睇電視

笑死 睇電視

12碼

似喎

好波 12 碼

12m

炒左

pen

馬水收收皮先唔該

成隻狗爪有意識舉起

抵啦死熱狗

炒你老母

你老母做雞

炒

唔入

牙路

笑死 無人投訴 竟然有十二碼

捉到路

洛里斯

屌你牙路

劇本

比左再炒左啦已經

羅列斯唔係唔撚識救十二碼㗎咩

笑撚死人 劇本啦

goalllll

阿古

屌阿古路

唔緊要 丁力有火

勁明顯射右邊

死熱狗上身
仆街了

阿古路食屎啦

屌 鳩射咁

留明睇劇本

又黑

Pen都炒 冇得講 真係抵死

一人一下頂起個波 屌你係就清走啦

唔入都唔好輸 keep 住75%控球率到完場唔該

大夫個位想點

又插水 死熱狗
今次有VAR唔怕佢越位12碼同四隻腳

對唔住

12m無力又無角

大夫閘到波

不過即刻回傳比人

阿根廷人射12碼真係有浸慘味

牙路屌

ching又

牙古路

睇緊波咪嘈

清睇緊replay?

佢未來人

26分炒咗球半單

屌 呢d 時間黎炒pen

有冇acestream link?

Rose

大夫騰哂雞咁

你係咪偷睇呀

啲80後見唔慣大場一中

曼城加油 炒熱狗

二中

洗撚偷

留意到ken狗真係重來都唔睇柒夜波

假鏝

暫時大夫合格，不過d 企位都係柒

個場地好鬆軟
趁地淋

以為玩完

不過左邊比人重點出擊 一係爆 一係右路斬過去佢度比佢頂

廢龍！！

D防守搞乜撚

好彩無失神

反應快撚到

成隊得馬水同廢龍精神

成班友腳軟

Feel到對面攻入第一球
落定注先

廢龍 雖然對面射得柒

比人屌打
哥狗繼續保守啦

今場對面條打靶仔拳王好似幾勁

到底呢25分鐘睇左咩

熱狗啲氣勢勁到

馬水

到底踢緊咩

完全唔知踢緊乜

No pen???

廢龍勁

馬水可以廢撚到角球都冇

洗唔洗咁保守 hea完等第二回合？

拿仔咁樣黃.....

馬水到底有乜撚野用 屌你老母

猁2:0

曼城快啲屌入啦

Walker...

呢隊波踢緊乜鳩

出副選出到比人屌打

UEFA保送猁狗

差隻左閘同右翼

死熱狗開始動手了

打傷馬水plz

對面MMA扯人先無

同意

應該哥落左order 有咁慢得咁慢

查比亞

養生足球

no foul

下半場 石頭換拿子未

痴撚線

馬水真係智障

死熱狗未比人入已經開始手部動作
輸一球會開始打人

Toby咁多手

所以閪到完

希望打到馬水有鬥志撚鳩熱狗

佢盡咗

快d出腥喇

白文守kane比人head撚哂

五分鐘美斯今場已播映完畢

起碼高十幾cm

打佢老母

打狗

大夫連冇人爭頭鎚都可以頂到出晒界

睇撚到心臟病

逼到咁仲守

出埋d閪陣

搞乜撚野

呢隊曼城點爭冠

你咁樣打又唔出腥

不過個轉邊同walker靚傳既

丁力又柒下柒下咁

咪係 腥最叻踢呢d

哥狗到底個腦諗緊乜鳩 屌你

屌你 2射1中
仲要係12m黎
呢隊係曼城黎？

打交

廢奴mma claim

廢奴抽足水

靚爭

摸頭仔姐 屋企對住隻狗都係咁摸

廢奴

往死裡打！！

Walker

丁醒少少喇

抽水都唔撚識

鏝班友真係分得咁清？英超禁住熱狗黎屌，黎到歐聯對同一班人搞成咁

呢場輸硬

比人禁屌

冇攻勢既鏝

呢隊真係鏝黎咩

只可以講 下場加油

保守 怕作客利重演

睇個陣都知閪啦

頂埋個上半場佢入去比人屌下先啦

哥狗又玩死自己

害怕悲劇重演

馬水防得仲認真過班後防

哥狗想等對面癲狗逼搶一輪先攻?

如果咁樣鳩打 牙路岩岩果球入左真係好撚著數

入場睇西波d 鏝真係慘

哥狗留力 下半場狂攻剃大家眼眉

應該可以訓先 和波完場

哥狗邊識轉戰術

下半場換腥入啦

kun 都mma

希望哥狗半場屌醒佢地

本身諗住近近地入去睇 見到咁嘅情況就覺得好彩冇買到入場睇

今日我鏝有備而戰，練左d 泰拳先黎

牙路都唔入就冇計啦

屌官網app劇透

咁樣開國技

以其人之道

猁贏到2粒
睇下垃圾鏝緊乜柒

哥狗留前鬥後
今場留力留到比人屌打
唔輸真係執到

英明

好似幾有道理

屌你老母 華湯根未射就入禁區仲要解到圍

馬水今場最勁係防守

今場唔輸波都偷笑
呢隊鏝⋯⋯

繼續左丁右馬唔會有好結果架啦

呢場係咪我睇既曼城黎
組織今場完全係睇唔到

廢撚到
咁樣真係會輸

成隊阿仙奴咁

真 幾勤力 包返d位

隊垃圾波圖入到8強以為自己真係強隊 同痢狗鬥攻 比人輕鬆食

點解腥成撚日要後備 做撚錯咩

返後備算啦

未續約

唔係契仔

可能哥狗認定佢無防守掛

隊垃圾曼城入到8強以為自己真係拳王 同熱狗鬥mma 比人輕鬆攻

腥成日回到3閘線tackle架喎

睇得出曼城冇心想羊

屌 摩佬咩😂

腥回防先勁 又快又有d身位

其實係，所以真心唔明哥狗諗乜

又係做planb啦

下個post叫咩名好

好好笑

半場睇10分鐘冇改善唔撚睇算 咁踢遲早失波

Prior to kick-off Guardiola told BT Sport: "Bernardo is injured and Kevin de Bruyne could play, but I decided on David Silva and Ilkay Gundogan in that position. Tottenham's physicality is incredible so we will use him when we need."

B華好似有少少傷

懷念巴神12碼

場波假得離譜 鏝都無諗住贏

假波撚快d allin熱刺啦

求佢和算，返主場先456

和波唔得嫁咩？ 見到句無心贏就腦充血咁

過埋今場先算啦

今場羊咗 下場對邊隊

又睇45分鐘閪波

次次都深夜閪波

聯賽打水晶宮

被雙殺

咁無奶油求和啦damn

得個聯賽杯j下咪算

唐辛又整多粒世界波 zaha撚狗咁撚我地

哥狗logic

主場比水晶宮贏

Son好撚勁

的確某d人對住某d 球隊的確係會上身

哇屌嚇死...

歐聯喎

Son

唐辛企返果個位射100球都射唔返果球喇

kane先勁

哥狗真係無吸取上屆教訓
首回合又黎玩呢味嘢

次次son掂球都淆一淆

點同
上年想攻都攻唔到

今場都幾慘比人撞仲要撳個頭

人地新主場真係有d料到

白文

馬水真係完全冇諗過自己過人

大夫屌你啦

又漏哂

廢龍唔好傷

好彩有廢龍

白文真係醒到

大夫又搞鳩廢龍

佢比son撚狗

呢球佢自己甩都唔關son事

大夫死左佢算啦

大夫jm9

大夫搞掂左kane

大夫係咪得左腳

牙傾

勁撚到

大夫咁樣搞掂人

熱狗斷腳

唔準再屌大夫

Kane

呢個大夫好冇醫德

大夫反傷

Ok

屌你班友kane球品算好都要咒人

Harry claim快斷腳

七傷拳

大夫呢球勁撚到
不過kane都幾撚慘
真係傷

帶左反傷大夫 暗幹換對面主力

熱狗除咗大力神沒有一個是無辜的

Son打正前pk了

呢下幾應
不過唔關大夫事

上場真喺mma預演練功

等睇熱狗報復

平心而論 f25真係要拎牌

今次真係mma綜合格鬥討論區

個個都mma

btw冇傾既熱勁好多

下個post就叫曼城綜合格鬥討論區

係咁俾罰球熱刺射

哥狗肯定呢場出鳩陣鳩戰術 打下人0:0 完
之後兩場番主場打柒你

你開定po先

Round 1

班死熱狗話我地茅真係得啖笑
今場第一場睇鏝熱？
之前果d黑哨mma冇晒件事

廢龍唔係好得。。

我哋不嬲矛

幾時出翻sane同迪布尼入翻兩粒作客

熱狗話人茅已經笑話啦

第一round就斷你右手 有掛你捱呀熱狗

廢龍好似傷傷地
仆街了

唔係熱狗講囉

廢到一傳就失

馬水有作用未

熱狗話人茅=我地話人金錢足球

[MMA] 曼城綜合格鬥討論區 126

Walker仲好扭過馬水

騎住250都無事

熱狗無資格話人茅

波追做乜鳩
改括號入面果d啦

真係打mma

推上中間cls

[一技旁身] 曼城綜合格鬥討論區 126

換走馬水未

bwa咩事 佢係行入場㗎wor

波追開左

又自己傳失

角包皮

用佢果個

佢都無賓周

睇個款今場1係0:0 1係輸1粒

根叔今場幾穩陣

換人了，要贏了

推埋佢

佢踢歐連不嬲特別上力

推

咁大抽野無賓周？

熱狗又開始黑哨

使乜特登推

合約戰士

來了來了

好黑

差個拉美拿

屌你

作客拎唔到個入波
返主場其實幾窄洗

熱狗開始黎料

mma了

本身有1粒
牙路

黎料黎料

比人捉撚哂路 柒到

Call定黑箱車都得

肥普仲屌緊delph

中腰波冇角度

拳王

大夫咪臨完場先黎爆唔該

耶狗條垃圾來了

屌你巴神上身

丁力開頭勁完之後廢到